有冇手足可以幫手搵德銀話香港樓市會跌50%果份report？

有冇手足可以幫手搵搵德銀話香港樓市會跌50%果份report？ 想睇下原文到底有咩argument

利申自己搵過但搵唔到

感激不盡

又真係唔覺眼

人口結構唔支持樓價

佢話到2030年人口就到頂峰，然後人口下降

另外，25-44歲生産力最高既果層人會不斷減

60歲以上既老人就越黎越多。

生產力低，醫療開支高，就無力撐樓市。

佢一定計漏左香港有十三億人民既支持
班支那好鍾意關照香港架嘛

即係有排升

我懷疑根本冇公開

德銀自己都唔掂仲要估十年後

test